廣東水災新聞封鎖

直接寫汕頭好似清楚過寫廣東

惠州市 -- 30日：辟謠！沒有泄洪 請廣大市民不要慌 31日：泄洪通知

有巴絲提供資料

廣東東部

幫五毛留言 : 唔好比別有用心既境外勢力利用

你们还有党

準備代捐錢啦

D電器壞晒GDP又UPUPUP

又幾億

一定係外國勢力！

點解要尋釁滋事 不如多D關心延禧女主角大肚啦

團滅

多難興邦

係大陸呢種事真係日常 完住無政府理 佢地既新聞係去邊玩邊食 人權大國自由都市

究竟水浸會電死人係一個咩概念

你唔捐錢俾人起過D樓，換過D車同電器，種過D田，GDP仲邊有得不跌反升啊。

同大陸電工接駁方式有關我估。因為香港冇聽過電死人，台灣同日本都冇聽過電死人

香港漏電會跳掣

大陸冇規定裝個跳製？

Not in CCTVB系列

屌你準備被捐款

留名等睇+x捐錢

因暴雨多路段實施停電

硬係覺得怪怪地咁

漏電

接地系統唔同, 大陸d人貪平, 接少條線就唔會有漏電保護呢樣野

汕頭沒有黨，還有+x照呀

同埋佢地用o既電線銅含量真係令人質疑

澳門咁有錢啲去水都搞到咁
上面梗係仲大鑊

早幾日排洪會唔會關事

大陸D小城鎮D人淨係博命起樓，好多基本基建都未搞掂就起完一棟。

無得白事變紅事既一律消息封鎖

佢地D用字好鍾意咁寫
實施強姦

香港好快都會咁 大家可以係依家沙包平嘅時候買定幾個防身啊

普通話係會乜柒都轉被動式 on99語法

中共唔想俾人覺得停電係因為大雨搞到故障
想人哋覺得係為咗市民安全先停電
面子要緊

雖然網上鳩up無咩責任
但其實香港係防災方面做得極好
咁樣亂講其實抹煞左好多人既努力

東方威尼斯

因為漏電係常事，所以街站斷路制都set到 level好高先肯跳，但呢個level足夠電死唔少人。

規定還規定
有冇人跟係另一回事

係動詞名詞化
"停"已經係動詞
唔需要再加"實施"依組動詞

主要係歷史同教育問題。
香港從很久前就嚴格規定火，地，水3線接法，強制用13a插穌。雖然係on9 但免除太多火，地不標準問題。 而大陸至今仲有太多火，地線亂接問題，使每一級的平地斷路系統無法有效工作。

冇計，半桶水接電o既人太多，簡單點就係沒常識。

我租過一棟樓係冇水線，全坐火，地線錯撚哂。改都改左我10幾萬。

吹水踩慣左咩野都9up踩一餐

市區係ok
但新界啱啱先有支那送大禮

有冇規定都唔裝架啦 自己袋埋唔好？

冇水線

唔止會電死，用都用唔到

tvb 淨係報人哋日本水浸

想我地捐錢比日本

場災難唔夠大, 所以先會封鎖消息

如果場災難再大D, 就會好多新聞出現, 不過主要是:
1. 救援部隊 進入災區救人, 成為最可愛的人
2. 國家主席習近平親自到災區指揮救援, 發現講話, 受災民歡迎

中國威尼斯

CCTVB?

海嘯咁

係英國人留低根底

睇下石崗未用都...?

支那

我點解覺到E個Post嘅內容好似以前重複過

加稅再加天災
同你溫緊中史呀

受災民眾喜迎解放軍救援

咁大獲？個邊有冇喜茶海底撈架，香港人要去架

沒事兒 沒事兒

全蟈喜迎水災
共享支那榮耀

潮聯 反佔中/親建制 報應

乜鳩都封真係痴撚線

神話有光 就有光
支那話停電 就停電

中國國情：
北佬管全國/政出中南海
邊會考慮南方氣候水土

沒事兒，你還有党

廣東水災 中國或成最大贏家

報災？
We don’t do that here

死左冇人知...

個個希望不幸的人唔是自己

死左冇聲出
在生既人繼續吹奏中國

山東咪又係浸到仆街
支那只會理D面子城市
d民眾就跟住一齊討論香港倫敦新加坡東京呢D二線都不如
結果落下雨就水浸

關我撚事，唔好排洪落香港就得

二三線城市理撚得你

因為冇駁地
避免因為誤碰而跳制
所以落咗地都冇跳

仲家醜不外傳年代⋯⋯

只會顯得更加黑更恐怖
中國on9夠未

慳番啖氣

仲諗緊香港咁撚大雨. 佢地應該水災至係

關我撚事

關人撚事咩，咪撚幫佢宣傳啦

不如唔好set

好似古代咁，抗洪要百姓自己做，搵d沙包堆墻

又可以貪災款

一定占中累事

古代發生天災, 災民無飯食, 就會起義

不過現代中國人只會等死
廢過古代人

Cctvb正仆街

你望下幾百億嘅鳩鐵連紅雨都頂唔住仲講咩好多人嘅努力

依家咁多大型嘅工程都出現咁多用料、管理、手工問題 一句努力就補救到 ？

而且依家啲中標嘅都係中國公司 你估仲可以maintain返之前啲quality ？

話鳩知你努力到過勞死啦 咁都唔會對嗰quality有幫助㗎

關我春事，留名等瘟疫

豬瘟豬瘟豬瘟

捐佢老母

支那正垃圾

水為財

五毛一定要落地獄

有水災新聞
都只係報領導親自到災區，解放軍救出賮力

停電可以係因意外停電或者係其他原因停電。
只有官方/供電方先可以「實施」到停電呢個措施。

利申，十年無寫中文

沒事兒沒事兒

係中共扮做左野o既寫法

係 浸死左一堆五毛

強調加大力度深化落實一國兩制

一定係香港違法「占中」引起嘅蝴蝶效應

中山南邊浸到成個湖咁樣

唔係封鎖只不過佢地冇死人，死左人都唔係大新聞，民風係WFC

其實封圖有冇 photoshop 過
硬係形住隻豬好開心咁

如果係咁，佢應該要寫埋措施呢個字啦

實施「停電措施」

某啲字就省略，某啲字就加長，冇規範之餘又冗長

筆畫都懶得寫先用簡體字

寫多兩隻字？ 不了

爽

文盲因爲怕人地知道自己唔識字

就將錯當啱，錯就係新派

打造具中國特巴的東方威尼斯

厲害了 我的國
擺明改圖啦, 中國冇水災冇死人, 天下太平, 報呢D野係抹黑中共

首先係只有高層先可以[強調] 部下去[加大力度]
只要主方先可以去[落實], 香港作為客邊要[被落實]

實際上一國兩制係用黎比中共[落實]O既? 中共咩都唔做就係真正尊重一國兩制啦

連呢d都要過濾
d人想知邊度仲安全都唔得
雖然無一個中國人係無辜

香港條地線接落條銅桿，條銅桿要打落地底好深先有效
你冇打條銅桿落地，接埋條線都冇用啦

已v7些牙

幫樓主求情
樓主都係留意下大灣區發展情況姐

唔公佈 香港可以唔洗捐錢

香港都差唔多
落狗屎都唔出黑雨
沒事兒沒事兒
同大陸接軌

不誠實使用電腦